[求指點]砌機list

小弟冇乜嗜好，最多係屋企用電腦好少出街，之前一直用開laptop，而家儲落少少錢想認真出部desktop 加其他所有配件:

請問各位Ching錢唔差太遠既話有冇更好既選擇?求賜教

Budget最多可以去到幾錢

50k

Antivirus 唔需要啦

咁都係平400姐

50k直上i9啦
如果打機為主就8700k夠做

MON

其他你鍾意

pm961會唔會比較好

有budget唔用頂級

起碼都等4月先啦,新一代顯示咭就快出啦
CPU咪撚用7820X呢粒垃圾,一係8700K開蓋,一係等Ryzen 7 2700,一係Threadripper 1950X

i你老母9,Threadripper 1950x啦

留名等睇悠二伏list

sor 無間道個budget係50k 當我無講過

1080ti X2行SLI